想放吓負有無人想聽吓？

我諗唔應該點做

講你就講啦

絲打?

你唔講 我地點聽

同屋企人關係好唔好，有無得求救